原來聽日賽馬日全部用元朗地方名做讓賽

仲有場博愛醫院紀念盃, 應該都係博愛冠名sponsor左成日跑馬...到底會唔會真係有鄉黑入去搞野?

推

紀念元朗國獨立兩個月

冇睇開馬唔知咩嚟

我都係唔明 有無人可以解釋下

唔識睇但推

聽日博愛杯
博愛醫院係元朗

天祿其中一個馬主 李星強係博愛總理

聽日可以入去 光復元朗

屯門先

推上熱門

藍地係屯門喎

唔關事 除左博愛場杯賽係有Sponsor

其實每個賽日每場馬都會鳩隊個名比佢

元朗人民共和國

可以咁樣理解: 通常當日賽事有一間公司or機構冠名贊助左一項杯賽, 同日其他賽事都會用同該機構相關嘅野去做為賽事嘅命名

例如 如果果日有樂聲盃, 同日賽事就用Panasonic其他產品嘅名命名; 如果係樂善堂盃, 因為樂善堂喺九龍城, 通常都會用其他九龍城嘅街名去命名

同理, 聽日係有博愛盃, 所以就用元朗地名去name賽事

流浮山刀手騎馬出黎

元朗鄉黑共和國